警察先生，我想同你講啲野：）

Mon po狗
係呀 主人叫你呀！
唔洗咁快上一頁住 唔好扮冇㩒入黎呀！
而家關心緊你呀！

點呀！開完Ot終於有時間趁屙屎嗰陣上黎睇下主人有咩講呀？
慢慢屙唔洗急 呢到啲主人個個好關心你架 好多野想同你講

你老婆最近點啊？
聽講好多人知你老婆有個名叫水炮車喎
咩話？！你呢排晚晚ot 自己都未試過？！
咁慘啊

喂！望下你隔離食緊狗糧嗰隻狗
問下佢最近女朋友有冇行為古古怪怪啊？
係唔係成日都話約左fd出街啊？
小心啲好喎！廢事又多一個襟兄弟啦

連登手足 你地有冇咩想同出面啲野狗講呀？

佢哋老婆俾人屌緊呀

多謝你 咁樣先多啲狗mon到呢個po

佢地唔怪得自己條女既
老婆出名水炮車
自己ot完又有心冇力

怪得邊個啫

阿蛇你老婆慢慢call 好攰呀

你地成日撩人地過黎過黎好型呀可？
曬氣啦！做乜啫你？
你有冇見過主人明白寵物吠乜叫乜？
反而寵物識聽主人指令喎
所以！下次唔係你係咁吠叫人過黎
係主人叫你過黎 你就要死狗攔過去

好鍾意屌人老母呀可？三番四次漠視警察守則呀可？
我地香港市民好大方既 唔會嬲既
仲祝返你屋企人 「長命百歲 百病纏身」

不畏懼

不徇私

不對他人懷惡意

不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權

不如你出街講啦 係呢度講有乜用
唉

借問聲
你地邊忽不徇私
邊忽不對他人懷惡意
邊忽不敵視他人呀！
又唔忠誠！香港市民打你你還咩手啫
邊忽努力！努力左喺做犯法野？
當值又犯法！休班又犯法！

柒唔柒架你地！

呢到都係一個途徑啫
咁我又唔會利申出去講過既
但我唔係前線 我認我係冇用